{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069000",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "로드1950카페"
    },
    "text": "忠清南道唐津のランドマークであるロード1950は1950年代のアメリカの郷愁を感じることができる空間です。 ロード1950はカフェで、コーヒー、ベーカリー、ブランチなど様々なメニューを提供しています。 ここは一年中オープンしているので、いつでも訪れることができます。 また、ロード1950は超大型オーシャンビューカフェ飲食店で、ルーフトップ、芝生広場、テラス、別館など様々なフォトスポットがあり、写真を撮るのにも最適です。 フリーマーケットやバスキング公演も頻繁に行われるので、様々なイベントが楽しめます。 ペットと一緒に訪問でき、グループ、団体、セミナー、1泊2日の宿泊も可能です。 ロード1950の位置は松岳ICから3分ほどかかり、住所は忠清南道唐津市新平面梅山路170です。 当店では主なメニューとして梅山里コーヒー、1950アインシュペナー、ヘナル米クリームラテ、手作りバニラビーンズラテ、アメリカーノ、カフェラテなどが楽しめます。 ロード1950は毎週月曜日から金曜日まで10:30~21:00まで営業しており、ドリンクの注文は20:30まで可能で、料理の注文は19:30まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロード1950はどんな場所ですか？",
            "answer": "ロード1950は忠清南道唐津のランドマークであり、1950年代のアメリカの郷愁を感じることができるカフェです。"
        },
        {
            "question": "ロード1950はどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ロード1950ではコーヒーやベーカリー、ブランチなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロード1950はいつオープンしていますか？",
            "answer": "ロード1950は一年中オープンしており、いつでも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ロード1950にはどのようなフォトスポットがありますか？",
            "answer": "ロード1950にはルーフトップ、芝生広場、テラス、別館など様々なフォトスポットがあり、写真を撮るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ロード1950ではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "ロード1950ではフリーマーケットやバスキング公演など様々なイベントが頻繁に行われます。"
        },
        {
            "question": "ロード1950はペットと一緒に訪れることができますか？",
            "answer": "はい、ロード1950ではペットと一緒に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ロード1950の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロード1950の営業時間は月曜日から金曜日の10:30〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "ロード1950で注文できる主なドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "ロード1950では梅山里コーヒー、1950アインシュペナー、ヘナル米クリームラテ、手作りバニラビーンズラテ、アメリカーノ、カフェラテなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ロード1950の住所はどこですか？",
            "answer": "ロード1950の住所は忠清南道唐津市新平面梅山路170です。"
        },
        {
            "question": "ロード1950での料理注文の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "ロード1950での料理注文の締め切り時間は19:30です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 491
    }
}